無份被制裁個篤灰25仔即刻出聲明讉責美國

用詞跟返王毅回應pompeo個演講內容，唔好多一分少一分

共產黨一定會算賬，唔好以為會無事，出聲明保命

賊喊捉賊

等睇中國制裁侵侵 pompeo pence

引蛇出洞

唔畀佢地淘寶同飲喜茶